原來都係我自己趕走自己既朋友。

成日都眼多偷睇人地既野，以為人地唔出聲就係無所謂
其實一直整傷左人地都唔知

點樣先可以改變到我呢個陋習

物極必反
再睇多啲，不過今次要係有意地做而唔係被習慣或心理所影響
簡單啲既練習可以試下女廁或更衣室
再而拍攝現場， 私人地方
最尾偷睇國防祕密， 國家機密等

你睇咩呀？
我最多睇細佬同女朋友既恩愛相/禮物仔

佢都成日偷睇我用電腦

咁樣做既話到最後會係新聞報導見到我

睇望人地手機既對話
以前都比人鬧過一次都仲係改唔到

有咩好睇?

點改？
咪就係唔好偷睇
冇私隱概念架？

只係無野做咁樣望住人地部手機既偷睇
入面打左咩既內容唔會去留意

我諗我對私隱既概念就係，以為人地拎得手機出黎覆人/睇野就係無傷大雅既野，比人知道都無所謂果種諗法

即係無望內容但又望住人部機? 仲ON9

有病先會咁做…

我認我on9 望住人地係度打字都唔知為左乜

我諗我真係有精神病
平時唔多唔少都有強迫症 控制狂呢堆病圍繞住我

咁你咪錯囉
人哋拎出嚟覆係畀自己睇咋
你唔去ATM搶人錢？
撳得出嚟都預咗會用，你唔攞去用？

我而家先識錯好似已經太遲

咁你嘅人生唔係淨係得呢個朋友嘅
識尊重人，自然會遇到新嘅朋友

我只係覺得一個朋友好地地比我趕走係我折墮
呢一堂既學費好貴...

到底要幾耐先可以忘記到呢個朋友......

有無得可以好快咁忘記左果個朋友

反而我冇乜所謂
問我借電話睇個d會叫set埋指紋唔好下下要我解鎖
中學個陣個password直接講比人聽
電話最大秘密就應該係連登username

如果3個月可以忘記到就好

真係咁信任身邊既人？

咁佢哋又做得d咩衰嘢嘅
最多玩手機打比人